一諗起他日香港鍵國，波台就要俾人清算就吾開心了

波台清算名單

禾刀冇

你cap低左幾多圖

夠開個核彈post😎

好在矛我

矛禾份😢😢😢
點先可以上榜